［1Q題］我個fd話佢份工一星期返六日

所以佢一星期係返幾多日

兩日
六日

返六日

Push